有冇人屋企真係買咗一箱午餐肉？

應付疫情

每次4罐

痴撚線
溝死女咩

岩岩入左一櫃出前一丁 世界大戰都唔撚驚

食撚死都好過餓死

小心食到鈉超標

香港人都係要返工

日清腐皮烏東有五箱

烏冬

闇黑天日出嚟講兩句